葵翠邨鉛水事件 黃碧雲斥陳帆言論涼薄

入伙兩個多月的葵涌葵翠邨，被民主黨驗出有3個食水樣本含鉛量超出世衛標準，運輸及房屋局長陳帆稱，葵翠邨食水達標，如住戶擔心，可選擇輪候其他屋邨。

民主黨立法會議員黃碧雲批評陳帆的講法涼薄、不負責任，沒有考慮居民感受。她又表示，雖然在入伙前抽驗的水辦顯示含鉛量合格，但質疑在承建商取樣過程中，房署和水務署沒有派人監視，不排除有人為因素影響驗水結果。

黃碧雲唔使教書咩？反應咁快嘅？

屌 未又係班新香港人
由鳩佢地喇

再換都係鉛水
d水喉匠永遠都拉唔完

正宗「你唔鍾意香港，可以移民」翻版

陳帆好波